求救 轉唔到去想要嗰個台

今日更新完之後就係咁,成人台去咗軟件台站務台去咗寵物台，etc
清data/重新安裝都係咁
(btw,唔知有無啲咩隱喻...)

push